---
title: "Boomer"
slug: "Boomer"
date: 2022-04-27T18:27:47+08:00
draft: false
---

[![NAFF](https://img.shields.io/badge/AFF-%E6%97%A0-green)](https://vps.zhelper.net/intro/#aff) [![LET](https://img.shields.io/badge/LET-have-blue)](https://lowendtalk.com/profile/ezeth) 

- [官网](https://my2.boomer.host/clientarea/)

### 参考价格

22/1

[1C0.5G-500GB流量-Cogentco线路-原生IP-解锁NF-OpenVZ-4.95USD/年](https://hostloc.com/thread-966290-1-1.html) [测评](https://pjidc.cyou/?p=375) 失效

22/3 

[1 CPU 15 GB SSD Storage 0.5 GB RAM 1500 GB Monthly Transfer ONLY $0.5 for 3 months of hosting!](https://lowendtalk.com/discussion/178064/give-openvz-9-a-try-based-on-rhel-9-with-the-new-5-14-kernel-0-5-usd-for-3-months-of-vps-hosting/p1) [测评](https://hostloc.com/thread-987803-1-1.html) 活动


### 评价：

[@kerm](https://qqvps.com/u/kerm)

主打低价的主机商，特点是OVZ虚拟化、价格低。无工单系统。

推荐关注LET账号，他家的货一般都会在LET通知，平时买是没有的。

-----------

[@VPS_spider](https://t.me/VPS_spiders)

外国人oneman商家，活了起码一年半了。

IP的解锁物超所值，它的上游是 #dataideas。